字頭批真係好好食:p

蘋果批狗也不屌

=.="

垃圾蘋果批

十字頭批定一字頭批

買左3個聽日做早餐

好撚好食啵 M記所有批

宇頭批呀

蘋果批日日有得賣就知倉底貨 無人食

字頭真係世界第一